跌左隻鞋係地鐵空隙點拎返

屌
單腳緊返公司

影埋隻無着鞋既腳啦

繁忙時間話唔可以幫我拎住
要等陣
但我要返工
仆街

搵職員
職員會幫你攞

點做到

留名

你好叻呀

試過跌唔知乜野（太耐唔記得）
叫職員幫我執

你等佢執都要時間
快d去買過對算啦

對鞋都幾新

咁就無左

笑死

男人老狗著咁嘅色

搵職員夾番上黎 輕鬆

旺角

等睇樓主個靚樣

絲？

都係要零晨先會幫你執返

同職員講
佢會用個長夾同你夾返上來

難夾就等收車先同你執
第日去拎返

跳去路軌執返

笑左

好好笑

有冇附近巴絲影樓主

Rip

人地跌既
我岩岩見到樓豬影相 對腳有著鞋

反正都係柒
掉埋第二隻鞋落去啦

張相影埋個請小心月台空隙 又幾諷刺

咁撚大個人鞋都未識著

我頭先見到有個人跌咗隻鞋落路軌

你企係到等陣
會有空隙仙子攞住你隻鞋同一對nmd
問你係跌咗邊樣落空隙
樓主記得要誠實啊

樓主係就影埋自己隻腳
唔係就咪扮野

阿媽試過跌手機落去 搞到地鐵要delay搵職員即刻夾返上黎 師奶既威力

求其影人哋對鞋?

樓主潛灑水

目測係女

我都想知點跌到隻 "波鞋" 落去

入嚟係為咗睇腳唔係睇鞋

你個嘢壞咗呀

樓主應該跌埋部手機

點跌落去

赤腳返工

比我就除埋另一隻鞋照平時咁行 冇人會理你

嘻嘻哈哈！好撚好笑啊屌你老味

同同事講著緊ultra sock uncaged

gay

On9仔

低能到

屌你老母咩
on9番屋企啦

放暑假做哂功課未

你唔係覺得自己好撚好笑呀？

我覺得幾好笑喎

我都笑咋
On9連登有班人成日乜都話唔好笑

我試過係藍田站見到有副眼鏡係個空隙到
即刻諗到有條友比人撞甩左副眼鏡落去之後個柒樣

跌左個阿婆又點計

明明係好慘

我前日經過已經見到呢隻鞋

上面笑到仆街

我都見過，樓主呃人

太多假膠

阿婆鞋
唔撚信係你跌囉

咁高鐵呢？西九龍總站嘅內地職員受唔受呢套？？

細個試過跌咗隻拖鞋入去，同職員講聲
過兩日職員執返比我，我去返地鐵站攞返隻拖鞋

佢都住左係路軌好多年

旺角站見到

大陸話地底唔算香港
告埋佢偷渡

下面個張

原來條柒頭就係你

電話都跌過 即刻通知職員同記住車門號碼 夜晚收車會幫你執返
我上次跌電話等左一晚就有得拎無爛係有d污糟

人地只係訓係路軌下底聽歌 chill下姐

搵黃糊靈

點跌架

X3 冇記錯應該係上禮拜六

請勿跟車太貼

試過收工時間見人跌電話落去
職員即刻用長夾夾返上黎
一開頭見佢咁心急以為跌左人落去

睇完打左個冷震
諗起即刻駁嘴